{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076364?place[place_type]=GID&place[gid]=1076364&place[latitude]=36.8977702437&place[longitude]=128.3437629445&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 르블랑펜션"
    },
    "text": "3.忠清北道丹陽に位置するルブランペンションをご紹介します。 ルブランペンションは天恵の自然環境と良い施設を備え、景色を鑑賞しながら水遊びを楽しめる丹陽八景沙仁庵の近くに位置しています。 シンプルモダンな室内インテリアと20メートルの大型屋外プール、共用バーベキュー場、フットサル場など様々な付帯施設で都心から離れて快適で楽しい時間を過ごすことができます。 宿泊施設はチェックイン時間15:00、チェックアウト時間11:00で、一日中宿泊可能です。 しかし、3泊以上の予約は不可能であり、2つの客室を超える団体客は受け付けておりません。 最大人数を超過した場合、入室不可であり、ペット同伴も不可です。 また、青少年の男女同室での宿泊も禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 客室と周辺施設をご利用中の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為も慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンション別料金が間違って反映されると自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。 付帯施設としては、個別バーベキュー場とバルコニーを利用したバーベキュー、フットサル場、バドミントンラケットとシャトルコックのレンタルなどが提供されます。 料理は簡単なことはできますが、シーフードや長時間の焼肉は禁止されています。 常備薬も備えています。 いい夢を見てください！",
    "QA": [
        {
            "question": "ルブランペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "ルブランペンションは天恵の自然環境と良い施設を備え、景色を鑑賞しながら水遊びを楽しめる丹陽八景沙仁庵の近くに位置しています。シンプルモダンな室内インテリアと20メートルの大型屋外プール、共用バーベキュー場、フットサル場など様々な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00で、チェックアウトの時間は11:00です。一日中宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "何泊以上の予約はできますか？",
            "answer": "3泊以上の予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "団体客は受け入れていますか？",
            "answer": "2つの客室を超える団体客は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損傷や紛失についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の損傷や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何が提供されていますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場とバルコニーを利用したバーベキュー、フットサル場、バドミントンラケットとシャトルコックのレンタルなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "料理に制限はありますか？",
            "answer": "簡単なことはできますが、シーフードや長時間の焼肉は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "何か常備薬はありますか？",
            "answer": "常備薬も備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 490
    }
}